Теоретичні питання:

1.Опишіть своїми словами різницю між функціями setTimeout() і setInterval()`.
2.Що станеться, якщо в функцію setTimeout() передати нульову затримку? Чи спрацює вона миттєво і чому?
3.Чому важливо не забувати викликати функцію clearInterval(), коли раніше створений цикл запуску вам вже не потрібен?


Відповідь:

1.Функція setTimeout() виконується один раз, а setInterval() – періодично, через певний інтервал часу. 
2.setTimeout() з затримкою 0c - функція буде виконуватись відразу після виконання поточного коду.
3.Оскільки setInterval() виконує функцію періодично без зупинки він буде впливати на наступний код. Тому його відключають за допомогою clearInterval().